# README #

Muhasebe Nedir
Muhasebe hesaplar bütünüdür. Tüm hesaplama işlemini içerir.Muhasebe Nedir
İşletilmesi gereken kurumların, işletmelerin maliyeti ile ilgili bilgilerin girdilerini çıktılarını tablo halinde veya normal şekilde ortaya rapor olarak çıkarılması işlemlerinin bütünüdür.

https://www.muhasebeprogrami.com.tr